點解順利有個屋苑有水馬？

個地理位置幾好
但係入面咩人咁高級要狗保護？

狗宿

有狗宿架咩果邊
好撚大喎

係呀好撚靚架
冇腦冇讀過書
但overpaid加靚屋
仲可以亂兇人
咁先有人放下尊嚴良知架嘛！

果三幢野係紀律部隊宿舍黎
唔係剩係得popo
高層個view直頭望哂成個維港拍得住豪宅

係 好撚正

邊有人會留意狗屋
係咁岩揸車經過見到

出面望落先靚

姐係點